［熱共]究竟熱狗到今日都仲笑緊擔心疫情既人係乜撚野思維？

平時攻擊泛民都算
泛民有時真係幫唔落手既

初選攻擊埋本土，都算
我當你班熱共為左選票要屌哂全世界等自己拎到議席

笑鳩黃絲做既所有事，我都又算
我當你地班傻鳩要突顯自己眾人皆醉我獨醒
人地做乜你地屌乜夠哂獨特

屌你而家全球疫情爆發
全世界都叫緊人帶口罩
大把政府直頭一早禁足
你班傻鳩熱狗竟然話帶口罩係on9
話擔心疫情爆發係恐懼撚
仲笑鳩香港人係乖乖地配合政府？
你班社會垃圾真係仲賤撚過藍絲廢老
如果有人聽你地講，乜防疫都唔做既話你地直頭係害緊人

太多衛星page我唔想share
淨係貼其中一個算

乜撚野「好啦再講多少少」
以為自己好撚型講多d得你諗到既野呀？
講成炸濕鳩邏輯拉到去話港豬係樂於被政府管
以佢嘅邏輯咁係咪全世界而家都想比自己政府管住呀？

你班垃圾熱共
就算唔講政治立場你班廢物真係同藍絲一樣咁低賤自私一樣都係為左滿足自己心理乜都講得出

熱共一日係香港唔收皮
一日都有機會荼毒香港人嘅思想

留名睇熱狗入黎post投票紀錄屈泛粉

侵侵都帶口罩呀
侵侵都係恐懼撚

不嬲成班on9黎
永遠用撚埋狗眼笑鳩香港人低賤垃圾
一係就踩鳩人呢樣廢，呢樣冇用，
問佢有咩建議又講唔出
最叻屌完人又龜縮
隔一陣又死返上水，
用埋種「我早就講過」d眾人皆醉我獨醒既語氣繼續踩鳩人，

到柒左比人bin 9佢屍
一係唔撚應，一係話你未到閱讀門檻
絕大部分都係自以為是中二病既傻閪

一票不投熱共

熱狗開埋好多偽科學偽專業PAGE, 真係睇住邪教playbook黎玩

真係頂佢唔撚順, 雖然一直都有聽佢節目 (其實個個台都聽)
由上年到而家, 冇一樣係so call黃色陣營做嘅嘢佢哋係睇得上眼, 全撚部 係全撚部都嘲笑 冷嘲熱諷

屌你而家戴口罩都反對, 甚至連武漢肺炎都反對, 因為覺得係流感喎

願榮光歸香港反對, 光復香港時代革命又反對, 黃色經濟圈更反對 ,乜撚柒嘢都反對

就好似咁
人地屌佢就求其彈句智力門檻唔夠高就算乜point都唔洗駁
佢地成班水泥隊日日圍爐打飛機講埋d戇鳩野都好意思學人講獨立思考

痴撚線熱共

下 呢條友有節目架？

我意思係熱血時報節目
都係熱狗嘢啦, 論調一模一樣

因為多人做緊既野佢地就搵黎屌
咁咪顯得佢地好型好特別

已經係fb見到有熱狗屌鳩今日有人cosplay西瓜佬

班友個腦壞咗架啦

聽得多真係壞腦

中二病組織

好在我個個台都會聽, 所以免疫
淨係聽熱狗台嗰啲真係壞腦

佢地不嬲都係一種眾人皆醉我獨醒嘅狀態

屌撚柒晒所有人然後自己無任何付出

真心想知有無啲高學歷嘅係好buy熱狗嗰套

仇生不如搞返起網台食熱狗
一定支持

你以為剩得熱狗先反口罩?

太天真啦

我剩係知戴口罩係極低成本 仲有好多好處
同路人未有疫情之前都成日戴啦
係得對家先會叫人唔好戴口罩架啫

日日淨係喺度諗點樣可以屌鳩人
自己就好似好撚醒咁識得屌人做錯野
係又屌唔係又屌
仲要次次都搵黃絲笑
仲煩撚過啲藍絲page

熱狗無油水就反對,全世界得一樣野啱就係課金俾黃洋達

講野冇point , 冇邏輯不嬲佢地特色
仲有果啲咩北歐心科學，敗傲蘿拔高 嘥仁時，理大爆料
全部同一個出post / reply template

有識一個直頭係醫護都buy
痴撚線都唔知讀咩書

不過佢返工都係日日戴口罩

我屌熱狗反緊帶口罩
唔對於我話反口罩就一定係熱狗wo

學下邏輯先講嘢啦

日日爭著笑黃屍

不過侵侵帶口罩佢地又唔出聲

熱血公民係本土自由派

捍衛香港自由

引入國際自由主流嘅論點畀香港人

珍惜啦

熱狗網上打飛機就叻
整撚埋d三國人物
出到黎真人口窒窒咁，流撚哂口水弱智咩
詳情睇返2016選舉論壇鳩達同傻根比人窒到口啞啞
射撚滿又係，完全係廢物

佢哋嘅節目 永遠係講緊佢哋口中嘅黃絲係點樣蠢, 跟住就話佢哋嘅聽眾係幸運嘅一群 ,好聰明, 可以超然時局

到哥

話佢地邪教真係不為過

當年香港真係多港豬
睇佢地屌下港豬都的確爽快

仆街但到2020全民覺醒
佢地又係屌緊港豬
下下拎2014自己快人一步覺醒黎打飛機
留句「當年我乜乜乜個時你地班港豬乜都唔做啦」
跟著2020個個做野佢地就唔撚做
變成淨係識繼續屌港豬既垃圾
但個腦仲停留係覺得自己優秀過人

而家連防疫都屌痴撚線

先不論係咪真係佢地係第一個引入自由論點
唔代表佢地其他野冇問題，痴線咩邏輯
成日話自己要獨立思考唔好比人洗腦，你地根本冇用腦點會洗到腦
連話鼓勵唔戴口罩on9都要spin到當初係我地點點點我地講先架點點點

你地究竟係幾冇安全感同埋幾想要人認同先日日係度講

你話人有問題係你要提出指控證據

補多句，而家贏咗未，未贏就講撚到自己係開國功臣咁
以為自己好撚醒，有人反對就係人地問題，同啲小粉紅一撚樣

成個post就指控緊唔識字？

條友熱共打手黎
唔洗理

全部 nonsense 嘅
完全無論點

仲有你呢小學雞嘈交法，應啲唔應啲
面係人地比，架係自己掉
以為自己上黎覆啲唔覆啲好醒，仲學人笑人，你地比人笑咋

算把啦垃圾熱狗已成地底泥
藍嘅唔妥佢
黃嘅又唔妥佢
成班以為眾人皆醉佢獨醒咁
其實只係一班弱智小眾

嚟緊立法會應該得返班腦殘熱狗仲會投俾佢

同意 op好心啦

係既，最叻叻豬係你啦

笑死，我之前上網撚五毛小粉紅都係呢種語調，估唔到要用落熱血公民身上

手足 必投

大家咁話啦

係咪覺得好滿足呢，咁就好啦乖

我欣賞佢地有挑戰權威既想法,但係佢地日日單單打打咁,好難唔俾人屌啦
尋日四眼出post講暫停所有議員公務探訪,最後都要加句"配合暴政既你,對唔對得住手足"

共青團 必撐

又抹黑

熱青城套主張就係虛擬自由主義黎，仲講乜撚野本土自由派捍衛自由

ummm... 我覺得睇下佢哋啲論據先

自己分析

仲成日出post洗白結果愈出愈7
希望唔係pr，有pr咁倒自己米間公司真係賠到倒閉都唔掂

想知條友出街係咪唔戴口罩？

以為自己有自由嘅係黃絲

你自己買兩本徐承恩睇完先講野啦

又騎劫手足攞光環，仲衰過販民

明嘅就明啦

公道自在人心

連登根本pr基地

嚮度惟有反帶風反洗腦

唔怕打手攻擊圍剿

佢地會睇書就唔會成個藍屍咁唔講理啦

佢地個角度係香港人日日戴口罩等於幫政府維穩
永續599G幫黑警政治打壓
借抗疫之名強行攬住個政權光環

好似599I 咁，本質同幪面法一樣
都係打壓/限制你自由，點解你地會支持？
咁當初做咩反幪面法？

點解熱狗會咁撚戇鳩係因為佢地認為
大多數人都唔明白自己做緊咩，點樣做
而口罩呢單野都顯示左香港人既劣根性

就算你有機會感染都好，你會唔會為左自由
去承受呢個代價？
定係去助長呢個冇民意既政權？

情況有啲似美國槍權，點解咁多槍殺
美國人咁撚驚呢啲野，都唔會禁槍？
因為呢啲係自由既代價

你要自由，就要靠民眾
唔撚係因為個方向岩，就比個政權助大
用錯既方法去解決

我自己唔睇好熱狗
始終太小器，而且公關做得太差
但係口罩呢單野呢
人地屌，唔係真係單純想屌鳩你地戴口罩
係想屌鳩香港人果種唯利是圖
魚與熊掌都想拎哂既果種天真

係手足就會識分咩人真心咩人假意啦

到你被人9拉咗你咪識分

人類總是要犯同一個錯誤.gif

又幻想自己比人逼害
批擊就係打手
岩呀，公道自在人心
唔知熱血公民知你咁倒佢咪有咩反應

黃洋達都叫思辯能力不俗
陳到呢條柒頭皮真係好不堪

係根本無做過公關

風格蒞

一句講晒 一票不投熱共

熱共&支持者一律當藍絲處理

諗起好多年前ouradio 時代
黃洋達講過佢老母有精神病

精神病呢d 好大機會會遺傳
而家佢已經變成邪教教主，睇落都似真係有精神病

唔使玩離間啦

你都係想呢度得一種聲音

當有人有異議你就話一句熱狗之類嘅廢話咁啫

收到啦 多謝你教咗我咁多嘢呀

pr全面進場

熱鬧呀

果封濕鳩信想表達啲乜？

呢排熱狗好鍾意一張圖

睇完都唔知prove左D咩

連低票落選嗰班候選人都好過熱狗

成個邪教咁邊敢離間你地呀
多謝你添，你教識我原來我有對你打過「熱狗」呢兩個字我自己都唔知，你可以睇下
仲有，係你地個fbpage先得一種聲音，連登冇得del comment，放心，多多聲音都容納到

作為政黨就要同人打交道，就要說服人，連公關都唔比心機，點選你地出黎代表選民

嗯 包容到 正如啲正負評一樣囉

加州大學研究：拒絕戴口罩或不遵守社交距離的人，認知能力較低。

我只可以講句 公道說話係難聽

「公道自在人心」怕咩正負皮

仲有，我係你之前post認真提出過你地有咩問題，不過你地唔應，我都唔寄望咁多
你鍾意話咩就咩啦，反正我係你眼中只係一個愚民
夜啦，聽日早啲開工啦

明嘅 聽權威話就係認知能力高囉

加州大學最想係咁啦 全個教育圈真係黑過墨斗

連登明句

可能睇漏咗啫
又或者應過唔想重覆

btw 歡迎多啲留言畀我

打橫黎講

將非常時期的抗疫措施
（限餐廳人數 限戲院唔可以開）
同限制言論自由 集會自由等等香港核心價值混為一談
繼而推導去
我地應該為左「自由」（已經將自由呢2個字的定義模糊）去反對政府一切抗疫措施
更講成係代價

Goodest logic

仲有個黄兆建，放到佢個樣大到靈堂咁，都唔知佢選議員定選明星
覺得自己咁靚仔不如去做藝人啦

請問我地幾L時有撐過條垃圾599X?
成個疫情, 請問政府有L出力? 做豬隊友幫倒忙就有份

戴口罩既原因好簡單: 公民意識, 為左防止疫情大爆發, 所以根據2003年既經驗, 出街一律戴口罩, 呢樣野2月頭已經做緊, 果陣既柒婆做緊咩?
2月尾, 旺區明顯少左好多人, 有鋪頭直接唔做生意/自動唔做堂食, 果陣政府又做緊咩?

唔洗出動599, 香港人早就已經自動做好晒防疫措施, 洗L個垃圾政府出手? 反而堆599一出, 就又搞到成班人一肚氣, 助長政權? 助長對政權既不滿就有

點解我防疫就係放棄自由? 點解追求自由就唔可以防疫? 當個政府不作為, 點解基於公民意識既防疫會助長政權? 點解唔可以係政權騎劫緊民間既防疫成果?
咪再幫熱狗spin啦大佬, 戴口罩呢D防疫措施跟本同黃藍政見無關

熱狗係反對戴口罩 唔係悍衞唔戴口罩嘅自由
佢地日講夜講自由 好似人地就冇戴口罩嘅自由咁...

佢地得意在叫人唔好戴
自己又會戴，又會買
熱狗精神病

你知唔知最後一句其實係劉慧卿個花名「四方西」嘅來源

乜撚都唔啱

確診上升原因係乜嘢呢

係多人冇戴口罩

定係冇封關

將防疫夾硬拉到同爭取民主一齊講真係on9
好似以為自己突破盲腸咁
係熱狗先咁撚弱智

why not both?
如果佢封關
但無人帶口罩互相傳染
一樣大爆發
唔知咩叫本地感染？

熱狗真係有講呢句？
平時仲笑鳩左膠落社運cv

成日架啦

佢地為屌而屌

佢地已經開始邊緣化......冇乜人理佢哋，咪越嚟越似老人家乜都屌

開頭由鳩帶口罩變反對戴口罩
依家帶頭鳩戴口罩
有兩個國屍都未食藥
一個戴妖一個陳雲

樓主係泛民暗共

無哂熱共既

呢度有隻

其實美心有員工確診咗又點？隻病毒冇宿主寄生最多存活幾日

香港點解咁多傻鳩

熱狗一向都係講一套做一套

熱狗Billie NG 年廿八已經入貨買口罩啦

巴打 你好熟呢個陣間啲嘢啫
呢啲先可以有效狙擊到熱青城

Billie NG 係熱狗頭號狙擊手
通常佢辣火頭先，再叫班熱狗入人地d post搗亂

熱狗不嬲剩係識玩水泥隊 開埋d無人睇嘅衛
星page

睇返2018年統計處數字 香港一年死亡數字47400，因呼吸系統疾病而死超過一萬宗，最多人因為癌症而死，2018年自殺數字都有955宗。 因武肺而死既人得十幾宗，仲要係長期病患或老人
，其實仲少過一年自殺既人，仲少過好多因其他疾病而死既人。

仲有呢隻熱狗 Becky Mok 都係同 Billie NG 一樣辣火頭先

嘩你識d野喎
喱件Becky mok又叫ka je Becky
成日入對家group搞事
仆佢個街扮黃絲，熱狗最睇唔起既黃絲呀

轉個頭問人邊度買口罩

仲有藍鳳凰老屈程班長事件

媽啊好亂呀
揾人搞完程班長又派熱狗荷番程班長
同Billie NG 一樣鐘意自編自導自演

咁點？
咁係咪即係會死人呀？
以你logic自殺既人少過Cancer死既人
咁自殺係咪好撚少事唔撚洗理呀？
仲有其他罕有病死唔多人係咪又唔撚洗理呀？
全球死左50幾萬人呀屌你老母你唔講？

熱狗個腦真係白撚痴
以為放d數據出黎就好撚型？

一個死都嫌多啦
如果一開始有熱狗中招，佢地一定唔會屌人戴口罩

其實中左武肺都好小事，9成人都係病情輕可以好做好返。中就中，唔中就唔中。

冇Chinese virus，全球每日都死15萬人咖。

屋企有長期病患、老人，戴口罩係情有可原。

最憎只係有人迫我，明明好小事，又要跟住佢一齊驚，要一齊鳩戴。

冇話係熱狗。

所以歡迎熱狗青城派千萬唔好戴口罩即使中咗武漢肺炎唔好去醫院診所因為根據熱狗青城派所謂既分析武漢肺炎即使中招都可以自然康復唔係食藥打針治療 唔好講一套做一套好似 trump 改口呼籲民眾應戴口罩

所以歡迎熱狗青城派千萬唔好戴口罩即使中咗武漢肺炎唔好去醫院診所因為根據熱狗青城派所謂既分析武漢肺炎即使中招都可以自然康復唔駛食藥打針治療 唔好講一套做一套好似 trump 改口呼籲民眾應戴口罩

[/quote]

你話係咪係囉

推

有個舊同學又真係好鐘意share呢幾個page嘅post
呢頭笑人用bno過英國做低級難民 個頭就好開心咁po英國終於收到自己份申請

熱狗一向都係講一套做一套雙重標準

無恥熱狗 Billie NG 好似好開心有得bno 5+1

有部份啱
有啲人真係周圍批鬥人唔戴口罩

spin走 源頭係唔封關既問題

眾人皆醉我獨醒 心態

同地平說果班歐美膠一鳩樣

你唔係姐
但都有唔少人支持強制戴口罩同其他惡法喎

但熱狗地圖炮屌哂全香港除左熱狗嘅人wor
呢個咪佢地問題囉

有task做先繼續運作到

唔少人, 即係幾多人? 100個定1萬個定100萬個? 支持既又係咩人? 如果香港有1成盲撐政府既藍絲, 都有最少70萬人支持, 請問又算唔算"唔少人"? 我從來無撐過政府堆599X, 點L解我又要比熱狗屌?

北歐心科學條友真係成個怨婦咁，不停玩敵我矛盾玩分化

北歐心科學條矮肥柒一9樣。瑞典集會個主辦人見佢咁出位用件衫包到成個恐怖分子咁一條友舉chinazi 文宣，咪叫佢出黎講兩句自己睇法。屌佢老母，英文廢都算，行到出去9叫左一句我都聽唔到佢嗡mud柒，然後就9衝返入人群 叫熱狗出多d黎面對群眾就岩喇，幫大家製造下笑料

waaaa diuuuu jomud9

唔知北歐心科學條矮肥柒係唔係佢？

我個friend 拍左片，叫佢send 多次比我放上黎比大家笑下

係佢喇，我記得條片影個條友個身型同隻眼同佢一9樣

支持
熱狗呢d同藍絲一樣害人不淺既人唔洗姑息

轉頭佢地又話好雙重標準咁話返黃屍批鬥熱狗

熱狗唔敢入黎駁？

好柒啊

入過啦，講道理就藍屍上身，應啲唔應啲兼轉移視線，同藍屍一樣
一係盲撐
一係pr

其實到而家病理學家都唔夠資料講武漢肺炎係完全無後遺症，一直都唔明點解熱狗覺得死得少人/會好翻就可以，其實佢地呢套Concept 可以套落HIV 到
講翻武漢肺炎後遺研究仍然太少、追蹤時間又未夠長，所以其實都未可以輕視住
不過講完熱狗都會覺得我9up

熱狗心入面：全世界都擔心緊個病我就偏偏要話唔驚咁d人一定覺得我好型好威好有critical thinking